唔記得咗套動畫名

套野應該係十幾年前tvb播
個男主角好多女跟住佢，好似叫小津？
男主成個功夫小廚神個主角咁樣
女主機械人來（好似）
藍色頭髮孖辮，黃色頭巾

機械女神

寵物小精靈

係呢套，唔該
Tvb叫銀河醒目女

saber marionette